Hij hoorde haar geluisterd, en toen zei: "Lydia zal nooit gemakkelijk totdat ze heeft blootgesteld zelf in bepaalde openbare plaatsen of andere en wij kunnen nooit verwachten ze dat doen met zo weinig last of ongemak voor haar familie als onder de huidige omstandigheden."
